事實證明，泛民係真心為香港，而熱普城一直都係無間道

結果論
而家都好明顯
當年雨革
多謝熱普城

鄭松泰：「打倒肥佬黎！」

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子